import { Meta, Canvas, Story } from '@storybook/addon-docs';
import "../../../css/elevation.scss";
import "./styles.scss";

<Meta title="CSS - Estilos/Estilos" />

# Estilos

Possíveis variações de borda:

| Classe | Borda
|:----:|:----:|
| border | border: 1px solid |
| border-left| border-left: 1px solid |
| border-top| border-top: 1px solid |
| border-right | border-right: 1px solid |
| border-bottom | border-bottom: 1px solid |
| border-width | border-width: 2px |
| border-none | border: none |


As variações estão ilustradas, respectivamente, abaixo:


<div class="card-border border" />
<div class="card-border border-left" />
<div class="card-border border-top" />
<div class="card-border border-right" />
<div class="card-border border-bottom" />
<div class="card-border border-lg" />
<div class="card-border border-none" />

Possíveis variações de opacidade:

|Classe | Opacidade |
|:----:|:----:|
| opacity-extra-light | opacity: 0.3 |
| opacity-light | opacity: 0.4 |
| opacity-medium | opacity: 0.6 |
| opacity-darker | opacity: 0.8 |


Exemplo sem opacidade:
<div class="card-opacity" />

Possíveis variações de opacidade:
<div class="card-opacity opacity-extra-light" />
<div class="card-opacity opacity-light" />
<div class="card-opacity opacity-medium" />
<div class="card-opacity opacity-darker" />

<br />

Bordas arredondadas:

| Classe | Borda arredondada |
|:----:|:----:|
| border-radius | border-radius: 5px |

Exemplo com bordas normais:
<div class="card-opacity" />

Exemplo com bordas arredondadas:
<div class="card-opacity border-radius" />
